LUMIX s system 討論區

喺呢度應該唔少大師都用緊

不過我窮

用着部S 1R先

又慢又大舊

當初買p記都係因為全線機鏡輕 行動力為主 S系列無視

Sony嘅機就算吧啦

淨係換電玩到你唔想做人

你係咪收咗sony錢 我歐遊揸GH5一舊電朝九晚五 臨入夜先換電 我又唔覺得好似你咁講換電都要跳樓喎 雙電池底座都冇買。

你睇唔明我啲字講咩呀

Sony機係垃圾係玩具

咁你會唔會清楚啲

哦 sorry 我會錯意 不過樓主講緊S1R 應該係P記嘅機黎

LUMIX S 可能我再會錯意

S1H user路過

Leica SL2 user路過恥笑一下在坐咁多位

P記 FF終於有post

從來冇人會買行，食水深到呢

你系香港買的水機咪又係信興流出...
最後其實都係信興win ...
只係信興覺得賣電飯煲丶其他Pana 電器好賺好多...
搵到總數夠大錢, 日本先無理香港信興相機部...

真心你要系香港試齊Pana 相機野可能sogo Pana 專櫃已經系最齊, 講緊可能只係得兩個玻璃display only XD ...

不同相機品牌各有優缺點⋯⋯
Pana 買來手動拍片無得輸
反而開工計gh5 做budget 機, b roll 機就更高CP 值
但影相一日總系dfd 對焦真心吾多掂, s5 dfd 進步左還是有落差

希望有日dfd 或開發另一個pdaf , dual pixel af 出嚟取代dfd ...

牌面上S5+ 1260 kit + 一兩支Leica F2 Apo 系幾抵玩...

我喺B & H訂

終於開左貼但我得M43

換機

S5有興趣 不過等價落小小先

一百日都冇，有排

Same 20-60 s5 有興趣
等一年 差唔多

Linux？

到時S6

又等

想問p記啲h.265係咪好難解壓 playback

咁你即買啦

你又係唔聽書嘅

我用緊S R啦

牛雞咁大部

Who care?

大家點評佢支24-105？

平平穩穩冇乜特別

成像好不？

用緊h覺得ok
R就唔知食唔食到

Thx ching

好過canon24105

P 記執先定N 記執先

利申等gh6
應該m43 執先

啱啱出咗骰仔咋

換殼版gh5s
1025 之後0 新鏡
吊命咁

M43有低階cinema cam市場，有排都未死

用緊S1H，非常好無得輸

希望L Mount 出多的平價細支鏡，如Sigma 45/2.8

依家支支都鬼死咁大支

Sigma 拍片應該手動對焦先得？

圓週大，手動對焦爽好多

等緊P記出部a7c咁樣嘅相機

A7iii值唔值得轉過黎S5

值

點搭鏡頭
Bigma 40art + 24-105?

35/24105/105 1.4

買俾個孫玩？

S5 可以考慮埋原生L Mount 支 45
細細支加細機身幾Fit！

Sigma FP用家路過

HR mode好正

a7c個款其實麻麻地姐，P記如果整部S版GX8就唔同講法。

sony鏡枝枝個look都好重科技味，配落a7c好九唔搭八

得個様

唔知幾重
除左原廠focus
夠唔夠sigma 打

S1R

P記個AF幾時先可以追上三大，佢IBIS已經好正係差AF，如果唔係S5係真好抵買

12月

R今次升級真係落足料

599有點貴。。。雖然rf和z更貴
只有355g應該不是堆料鏡

收得呢個價總係有啲優點嘅

佢出支1.4過皮你又係叫貴

1.4過皮我又覺得算普通

聽住先啦

到時又有人大叫又話好貴好大碌好重

85 1.8比RF支伸頭鏡輕又有良心多了
係SONY同D副廠太抵
不過呢支有控制呼吸效應呢一點其實好加分

四支設計係拍片用，重量一樣，上gimbal唔駛再set平衡

如果主影相
s5係咪唔算好既選擇
之前用開sony a72 但賣左

正常咁用邊部都得啦除非你要放張相喺隧道口嘅啫

有信興1日 p 記相機係香港都無運行

買水貨

色一定係P記好好多

我都係執